[Death Metal尋歌] 有冇巴打知KZ著緊呢件係邊隊？

有冇巴打知佢著緊件衫係邊隊野？death metal啲野好多都讀唔到，想搵呢對野出黎聽